一句講哂，呢一刻撐唔撐昂山素姬？

撐
唔撐

撐緬甸人民, 唔撐昂山。

條pk咪一樣咁獨裁dllm
黑吃黑抵7死

點解要撐中共撐腰既人?

講反共既話其實應該要撐軍方

不嬲都支持佢
冇變過

啱

兩邊都係仆街
一個係得勢後極權
但都冇理由係由軍方決定佢去留
軍方推翻佢之後都只應該負責重新大選

呢個女人老豆又係軍佬
始終狗改不了吃屎 奪權後又係想自己揸莊玩獨裁
唔會撐佢 只會支持還政於民

唔係撐昂山，係反對軍隊政變

如果軍隊提唔出選舉舞弊既政據，唔該交返d權力出黎

昂山係人民選嘅，點解唔撐佢但撐人民？

選舉之前冇國務資政呢個位
選完之後夾硬整個位出嚟俾佢做

如果美國有個參議員，佢民望好高，但係佢因為某啲原因唔可以選總統e.g. 佢唔係美國出世

結果拜登任命佢做總統特別助理，然後大部份權力係由呢條友執行，你會唔會覺得咁叫「人民選佢出嚟」？

咁點解昂山無得選總統既？

因為憲法係軍方制定，昂山仔女係英國籍，令佢做唔到總統，不過佢個黨贏咗大選，整個類似總理咁嘅位俾佢做。昂山為咗緬甸發展，地緣政治上一定會同中共合作，但同時會吸引其它國家投資，唔會單方面依賴中國。羅興亞人對緬甸人嚟講係入侵者，緬甸人都唔鍾意佢地，驅逐羅興亞人係軍方，昂山最多只係幫兇，唔係罪魁禍首。

只會企喺人民嗰邊

好似因為佢老公有英國籍

緬共..........OnL9. 無人民佢地咩都唔係

咁代表如果有選舉佢會當選，所以我都係唔明點解撐人民唔撐昂山

咁問左膠會hang 機

軍方都係親共

雖然昂山支持國安法 屠殺羅興亞人
但我尊重緬甸人嘅選擇
亦都尊重美國人選擇咗拜登

尊重唔代表撐

撐緬甸反支共!!